［行動post無人推?］知道大家好緊張口罩，但抗爭係咪完左？

明白大家好緊張口罩同疫情，呢個絕對明白嘅
但係咪代表大家可以訓覺同埋叫2盒thx就ok了？

尋晚將軍澳好多手足出左黎，正正係同大家講，抗爭未完架！

響呢個日子裡面，好似無乜活動可以參與？

當然唔係！

民間集會團隊今晚會作個新嘗試
Cyber集會]

今晚可以一齊YouTube 見嗎？即使好似好鳩好冷氣，大家可以一齊推post, 一齊嘗試下做返次先？
大家今晚一齊用最簡單嘅方式睇個live, 去表示抗爭未完，仲有好多同路人架，可以嗎？

時代抗疫 • 全民連線集氣夜
跨媒體集氣平台

日期：2020年2月9日 (日)
時間：19:00-21:00
直播：民間集會團隊YouTube Channel
Link：
========================
疫症襲港，抗爭不息。

民間集會團隊繼續同香港人齊上齊落，做返我哋擅長嘅事：搞集會！

今次轉以網上形式，請各位同我哋一齊，防疫不忘抗爭。

民集希望感謝落力抗疫嘅每一個你，今次接受市民事先報名phone-in，名額有限，每位有約十分鐘發言時間。

第一節
【政府無能 前線受災 醫護撐住！】
🔸感激醫護罷工救港，由沙士到武漢肺炎堅守專業，不論前線醫護、家屬、病人定普通公眾，打嚟一齊集氣撐住！

第二節
【防疫兒戲 全民受害 港人反抗！】
🔸政府遲遲唔全面封關，強制隔離措施兒戲可笑。
🔸各行各業點樣受疫症威脅？香港人要做啲咩自救？集會平台俾你講！

有意報名發言請dm @hkcat_contact
提供以下資料：
- 稱呼
- 行業/身份
- 發言內容概要 (十分鐘內)

專人會聯絡閣下，通知報名結果，成功者會安排發言時間。
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

亦請大家推埋呢個post

[新行動] 時代抗疫。全民連線集氣
夜 - 唔該推上熱門

光復香港
時代革命

推1

push

推2

行動

柒野梗係要攞返出嚟推

各位巴打入一入黎

推3

推4

推5

推6

有用

推7

老漢推post

推8

開咗2分鐘就推

推9

推10

可以 今晚見 加油呀手足

推, 開定條link等睇, 順手推post

GO

網上非法集結

Yes, RIP。

推

點解唔諗諗人權法？美國會保護黑衫生存權利，快d去連署要求港人去美國接受保護，拎埋居留權咪唔使煩口罩囉

我知好趕，而今晚亦都係新嘗試
我地已經出緊去準備set場同設備啦
大家今晚先試吓一次
Youtube見啦
希望多少會為呢排沉靜左嘅抗爭再次恢復熱度

光復香港
時代革命

佢夠膽就黎

個運動未完架！
可唔可以理下行動po呀

推呀屌

pish

pish雖然冇乜用 好過乜柒都唔做

集會時對住條街大叫光復香港

大大力推

pishhh

Push

其實係
都唔怕講
成件事其實籌備左3日左右
時間係好趕
可能做左出黎個效果同質素未會係好專業
但我地決定早啲試下做左先

希望多少可以盡力做d野

Good idea

推啊

Phone in

推呀